咪玩我本聖經

出左咁多力
又唱聖詩
又開放教會比你地休息
仲要騎劫我本聖經？

推 尊重返人地宗教

牧師好

推

好彩其他牧師少睇連登

Pish

請大家尊重聖經

推 尊重基督徙 尊重神 尊重聖經

黑警:叫你耶穌落嚟見我地！

法國黃背心運動的 8 堂課

推 教友們多謝你地行出黎團結一致
其他連登兒女一齊推，我地要尊重同路人
有D價值可能我地唔理解，但我地要尊重

和理非同耶都企係同一邊，係自己友呀

一本聖經有幾重？
會唔會比人當武器？

雖然呢度好多人講話玩好多野最後尾就乜都無發生過，不過唔好侮辱人地宗教啦，跟住基督徒唱下聖詩咪算。

Push

推！ 唔好攪亂佢地！

我仲要聽聖詩

尊重宗教, 各有各做
劍手同白魔各有唔同位, 唔好拎錯對方武器

唔重要
唔係可以過到唔當武器就帶去隨時掉柒人
咁同問個盲嘅支竹係咪武器一樣咁侮辱

我希望真心明白我地係關心政治

而唔係大家所講的盲反同性戀者

又一件三毛
大家跟我一齊負皮後block
唔好比d賤人影響士氣

齋唱聖詩ok

基督徒唔係靠有形有質既聖經
乃係靠信心同禱告
有心既不如祈禱
無心既....為你祈禱

push

推！ 唔可以比人利用

唱聖詩已經足夠，唔好膠化行動

你係鬼

推！

多謝大家

推 尊重人地宗教
多謝你地為香港人既付出

我地只係其於人道精神，幫忙一啲唔屍服同有需要既香港人姐！
咁都要俾文匯唱

屌你咪撚玩宗教啦

我認真好感動 基督徒幫左唔少
多謝

推爆呢個post

耶蘇都留佢唔住 我話既！

唱聖詩最多攞詩歌集就得, 唔好用Bible

推 要尊重

其實成首歌其中一節都係個句

Loop住唱就得

詩集攞邊本？

美樂頌定普天頌讚？

推
但唔排除有班警犬或者支持送中班陷家產假扮混入...
如見到有人擺聖經上檯 一律當係警犬

放心耶穌好快再來

Agger

收起聖經 尊重基督徒

推 唔好搞聖經

Push
尊重宗教

同意

主能夠

推俾多D人見到

唔准玩聖經

我意思係如果得一首太悶, 可以轉第二首
總之就唔好係唔係都玩聖經
(如果有牧師想係現場讀經, 解經,佈道就除外)

基督徒今次抗爭幫左我地好多，
每次出黎都坐底唱6、7個鍾，
仲要係不斷唱同一句，
以和平、耐心、善良地去靜化黑警。
所以大家要尊重！！！！
不要難為我地既隊友！！！

邊條白痴諗條屎橋出黎

推post!

pish

尊重宗教，唔玩，認真
邊個再玩就係仆街

唔會用 放心
要尊重宗教 大家合作唔該

你啱！ 幫我等勇武上Buff！

推，尊重一下宗教喇!唔該咁多位手足

基督徒巴絲真係唔好意思
好多傻西信埋啲鬼po
著個著個打9返醒佢地

推
尊重宗教

其實呢輪係夢入邊都見到樂多牧師都有走到前線睇住大家

如果大家熟的就跟返個首啦

唔想比人覺得我地曲線傳道

同比人話係左膠（雖然唱聖詩都係其中一種）

有好多年輕人架，好容易睇完就會做

見到要及時制止呀各位

其實好多人仲係用玩玩下的心態對待成件事

我最怕有鬼睇準情況 就算連名巴絲打冇用 有鬼拎出去唔尊重已經返唔到轉頭

連登牧師同高登牧師有冇關係？

推！ 唔好玩聖經！

基督徒今次抗爭幫左我地好多，
每次出黎都坐底唱6、7個鍾，
仲要係不斷唱同一句，
以和平、耐心、善良的心去靜化黑警。
所以大家要尊重！！！！
不要難為我地既隊友！！！

啲狗啱啱先侮辱完耶穌，呢個時候緊係打宗教牌食住上
所以基督徒嘅力量一定要keep住
就算平時反耶都勸大家唔好玩聖經

pish respect

我係男、佢係女

pishhh

推 請尊重

一齊唱聖詩就夠

請尊重 respect

耶穌黎就要審判佢喇喎

聖經好有意思重覆睇幾次，再埋近日既事我節錄左少少，希望有巴打可以加D圖
再去金鐘佈道講經解釋比其他人知

申命記 28:50 這民的面貌兇惡，不顧恤年老的，也不恩待年少的

申命記 17:13 眾百姓都要聽見害怕，不再擅敢行事。

申命記 22:18 本城的長老要拿住那人，懲治他

申命記17：5
你就要將行這惡事的男人或女人拉到城門外，用石頭將他打死。

申命記 23:9 「你出兵攻打仇敵，就要遠避諸惡」

申命記 20:2 你們將要上陣的時候，祭司要到百姓面前宣告

申命記 19:21 你眼不可顧惜，要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳。」

申命記 19:20 別人聽見都要害怕，就不敢在你們中間再行這樣的惡了。

申命記 20:9 官長對百姓宣告完了，就當派軍長率領他們。

申命記 32:23 我要將禍患堆在他們身上，把我的箭向他們射盡。

申命記 21:21 本城的眾人就要用石頭將他打死。這樣，就把那惡從你們中間除掉，以色列眾人都要聽見害怕。」

申命記 20:12 若不肯與你和好，反要與你打仗，你就要圍困那城。

出埃及記 15:7 你大發威嚴、推翻那些起來攻擊你的、你發出烈怒如火、燒滅他們像燒碎一樣。

記得唔好咁快放棄

申命記 32:31 據我們的仇敵自己斷定，他們的磐石不如我們的磐石。

有人比人捉記得救人

申命記 24:7 「若遇見人拐帶以色列中的一個弟兄，當奴才待他，或是賣了他，那拐帶人的就必治死。這樣，便將 那惡從你們中間除掉。

致廢老，愛國愛黨人士

申命記 32:29 惟願他們有智慧，能明白這事，肯思念他們的結局。

最後致天價賣生理鹽水既藥坊

申命記 23:19 你借給你弟兄的，或是錢財或是糧食，無論什麼可生利的物，都不可取利。
0

求下大家唔好玩聖經

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向
想上到熱門提到大家

基督徒參加遊行目的唔係佈道，而且佈道係基督徒先可以佈

推，真係唔覺得有必要要搞聖經

尊重返人地宗教啦，大家要同一陣線！

推 支持

宗教人仕講野好深

我同意，推上去

有仆街亂帶風向

咁等基督徒巴打教大家咩叫

你就要將行這惡事的男人或女人拉到城門外，用石頭將他打死

申命記17：5

請以後更正教徒唔好再話大公教會，耶證，摩門教係經卷係偽經，旁經，你哋咁樣係好唔尊重其他宗教，係雙重標準

巴打得閒參加下異端辯惑

學習有關護教的知識

請專重

push
真係要專重

離曬題啦

唔會！會尊重
好多謝你地，其實真係有被感化嘅感覺

依家話你雙重標準，自己本聖誕唔比人搞得，但咁多年黎日日公開侮辱人哋就可以了
你依d係虛偽

尊重！11號晚多得聖詩班先令黑警冇得亂清場！

其實某異端唔比人離教，對佢地做出騷擾性行為，唔通你覺得合理？

本帖不是此討論議題
但尊重你的意見

邊度離題，主題係尊重宗教

牧師好！我地全港市民都會尊敬你！
各位唔好用人地宗教黎做擋箭牌！

支持，多謝基督徒幫手！

你依家依家用緊臭蟲論，如果我哋同意係尊重所以宗教，我希望借此話比你講基督教平時幾虛無，人哋搞佢聖經唔得，你平日搞人咁多年就可以

值得互相尊重

主題係唔好係示威玩聖經，教派之爭完全離題

虛偽

同示威無關嘅一律離題

離題

尊重下啦
人地係有支持有幫過我地
咪撚恩將仇報

我覺得提議玩聖經個班係鬼
都唔撚知咩居心

記住 比聖經保護同利用聖經個分別好大
唔好比人又有野講

咁我用聖經咪冇問題，你討論d咩，離哂題

唔好答佢啦，離曬題無討論價值，何況你嘅答案已經夠充分

首次覺得基督徒咁可愛，請大家尊重人地宗教！！

你咪分化緊

同示威有咩關，我講既有邊度唔係尊重宗教教，點解我講離題，你就可以

推！！

話知你咪教派，你用咪用，唔信教就唔撚好用，教派之爭就係離題

一齊舉報個on9post

其實重點都係想社會好，係健康啫。咁都有人衝出來

推
牧師好波

呢個post 同教派無關，無人想知你咩教派，總之唔信教無教派就唔好搞聖經
一講教派就係離題

唔好答佢俾佢帶風向，話佢離題就得

唔好阻住我哋做嘢呀！

分你老母

信主了

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

唔該大家多d獨立思考
唔好咁容易俾人帶到風向
叫人帶聖經上街個post頭幾頁完全無人屌，有人ahare埋邊到有得買，有人話當磚咁用
屌仲細咩

牧師同意

推！我仲想聽聖詩多謝你地

含宗教意義ge野唔好亂玩

同意，推！

支持！
咪比魔鬼影響到

收起聖經/可蘭經 尊重宗教

所以做任何野一定要有批判性思考

事實連登真係好多細路，所以要大大力屌啲on9po

支持，尊重宗教，你地唱左咁耐聖詩辛苦晒，雖然條片我睇到笑咗

咪攞聖經嚟玩

同佢講，不如你快d死上去見佢

教友表示希望大家對準返目標，記住合一，神祝福連登仔女們

支持

Amen

有心既可以幫手唱聖詩 但麻煩尊重返人地宗教同為你地所付出既一切

今次開始，真係唔會再亂叫人耶撚

有興趣了解聖經可以搵教會，而家集中返反关之中先

三毛努力緊, 可洗理佢哋

反送中，垃圾Google手寫輸入法

大家唱聖詩還唱聖詩
唔好玩聖經
你去加入唱聖詩suppose就係因為你認同佢地既努力付出
所以出去支持佢地
請尊重人地宗教

Thanks

推 唔好搞人地啦

幫推

Push 錫克教徒表示同意，

基督徒們 加油

推 各位唔好用宗教聖經作為擋箭牌！

基督徒們要繼續出力呀
respect

唔係討論緊個物件
係班警犬知識有限，長期妄想被迫害
覺得聖經都攻擊到佢哋

牧師加油

我愛主

推 大家同路人 要尊重彼此啊!!!

有冇人留意到呢條片除左7,8條友打一個女仔外，仲有盾一野鋤落去

大家幫手廣傳幫下片中受害者